點解地球上既生物每日飲咁多水,個地球唔會缺水？

點解飲極都仲有既
就算屙返出黎,身體都會吸收一部分架

人死左都會回歸大自然

你係咪日日飲海水

生物會分解其一，海水蒸發變雨水=飲用水其二
缺水只會係地區性，地球唔會

你要了解下世界點運作

靚女飲水唔痾尿

飲水>屙尿>水處理廠>大海

有admin幫手訂水架嘛on9

admin逢星期一會訂水架嘛on9

皮膚散失水分，尿，汗
全球海水蒸發既水多過你飲啦
之後咪落雨跌落黎

可食用既淡水40年內會無晒，我話既